遠望高登 求漆黑中再吻

有無人都明知唔係都聽成咁

我一開始都聽錯